[集思廣益] 有咩類似葵廣或西九的商場

聽日同星期一放假想搵地方自己一個去買野同食野

又唔想去大商場得連鎖舖

求推介。。。 thx

新年大概會收到共1千利是
諗下點洗先

雖然得果1千

up

商場就無乜 想行下掃下野食可以去荃灣既
我平時都淨係去西九葵廣

荃灣邊個? 南豐新之城?

收晒爐

細鋪聽日未必開喎
我驚你白行一趟
毒留家中吧

好無聊 屋企冇野做 又要同妹爭房用

匯景

都好 THX

新北冮 嘉誠

旺中

十年唔入天水圍一次 應該要行到好入?

都好 地鐵站有出口到 唔知新年開唔開

我想行D唔係連鎖商店的商場
不過新年唔知會唔會收晒

葵廣西九好多人嫁
上次去見到好多個樣一望就知得十幾歲...

西鐵站轉輕鐵706線兩個站就到

多謝 係咪好多野食同埋多細舖頭仔行?

唔係